Uno contro l'altro, praticamente amici
{{Infobox film
 | name = Uno contro laltro, praticamente amici
 | image = Uno contro laltro, praticamente amici.jpg
 | caption =
 | director =  Bruno Corbucci
 | writer =  Bruno Corbucci Mario Amendola
 | starring =  
 | music =   Guido & Maurizio De Angelis
 | cinematography =  Giovanni Ciarlo
 | editing =  	 
 | producer =  
| language= Italian
 }} 1981 Cinema Italian comedy film directed by Bruno Corbucci.         
   
== Cast ==

*Renato Pozzetto: Franco Colombo
*Tomas Milian: Quinto Cecioni aka "Monnezza"
*Anna Maria Rizzoli: Silvana Cecioni 
*Bombolo: Capoccione
*Caterina Boratto: Miss Colombo, mother of Franco
*Alfredo Rizzo: Lawyer Randolfi 
*Riccardo Billi: Grandpa Domenico
*Alessandra Cardini:Miss Cecioni 
*Ennio Antonelli: Cicerchia

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 
 


 
 